港版Taylor Swift

其實佢唔係開頭既rest in piece 同埋曲尺單野，會唔會已經上位，而家搞到去左cctvb同hana之輩爭一姐。

人愈大，聽佢啲歌就係好入心入肺

同Taylor Swift一樣臭雞？

正是

連公廁都開始有人吹奏

理得佢佢公唔公廁，到係聽佢把聲

佢有樣有腳唱功都ok吹奏有乜問題

無波

佢把聲係好聽既